\chapter{ഉപസംഹാരം}
സ്വതന്ത്രസോഫ്റ്റ്‍വെയറിനെ കുറിച്ചും ഭാഷകമ്പ്യൂട്ടിങ്ങിനെ കുറിച്ചും വലിയൊരു വിശദീകരണമില്ലെങ്കിലും ചെറിയൊരു ധാരണ ഉണ്ടാക്കിത്തരാന്‍ സാധിച്ചു എന്നു കരുതുന്നു. ഈ പുസ്തകത്തിനെ കുറിച്ചും ഇതിലെ ഉള്ളടക്കത്തിനെ കുറിച്ചും നിങ്ങളുടെ അഭിപ്രായങ്ങളും ആക്ഷേപങ്ങളും അറിയണം എന്നുണ്ട്. തെറ്റുകളും പോരായ്മകളും ചൂണ്ടിക്കാണിച്ചു തരണം. ഈ ഒരു പുസ്തകം സ്വതന്ത്രസോഫ്റ്റ്‍വെയര്‍ ഉപയോഗിച്ച് തുടങ്ങാനും കമ്പ്യൂട്ടറില്‍ മലയാളം ഉപയോഗിച്ച് തുടങ്ങാനും ഒരു സഹായമാകും എന്ന് പ്രതീക്ഷയോടെ നിര്‍ത്തുന്നു...
